今季第五場已經宣佈左冇英超球隊可以不敗奪冠

雲加有d料到。。。

利記

應該champ唔到

今年主力本土盃賽

不敗奪亞威啲

原來係燈 po
寫清楚啊嘛

望就咁望啦